100萬人上街政府都唔驚？

香港人好鬼和平理性

今次政府都係照通過～

香港人 幾時黎個全體大罷工

如果唔係 就算幾多人上街 都無撚用

就係唔撚驚

香港有幾多人？